25分入東大PT 勸世文

東大居然咩都冇
得上堂的地方
Gym room, sports centre, SU 都冇
冇hall
咩u life都冇
名副其實的學店

有2x分不如考慮下retake入polyu
或者去其他大學讀書

奉勸各位三思

利申：己quit

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

push

以為日本個間

咩呀
何文田有個building 喎

咁25分有咩醫療科？

retake 都好過東大
真係retake都失敗再入都未遲

有個咩building先？

Campus lol

旺角仲有兩支香tim

剩係得上堂嘅地方
最多得4樓有間垃圾canteen

所以我咪話得上堂的地方
其他幾乎咩都冇

25點解唔直接揀nursing

埋土醫療科轉best 6 average 32分

得罪講句，呢個分仲要心頭高，點都要有啲犧牲

五寶分

Nursing

依個分入醫療， 出黎人工ok,
反正讀書地方， 唔好咁多要求啦
而且屋企等開飯依科係唔錯

差好遠喎
人工差唔多 但護士辛苦咁多

有東大 冇窮人

未讀就quit?

教育
醫智障